有冇人知2382 2018呢D手機股 美國收關稅會唔會收到佢地

兩隻都賣零件比蘋果 但蘋果係中國組裝
咁到底美國收關稅 關唔關佢地事

有冇人知

高科技產品...

師兄知唔知

打比trump 問啦屌你老母

唔L識自已google ??

搵唔到呢兩隻野係運去美國定蘋果係中國收貨

師兄 我係想搵下 呢兩隻野到底係運去美國比蘋果 定 蘋果係中國收貨

trump：US No IT

公海收貨？

有分别？

最後要番美國咪又係一L樣 。。。。

原來零件裝好變IPHONE 運去美國都會收零件商稅 ?

dllm 我L知呀？自已google啦張list啦? 我係稅務顧問呀依家？你做比較唔該apple to apple 啦7頭

講跟零件，你就話組裝成機。dllm Wake up!

樓主都係自動收皮啦 比樓上屌到咁

認真答你：而家個勢分析條撚咩，大把股唔關事都跟跌啦

會

開新post

再係咁，即係樓主俾人狙擊